Polyu comp/fin tech non jupas offer 揮手區

如果有不如一齊入黎tg gp傾下計

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

十連開始

1

4

7

10

2

3

5

6

8

9

11

12

果然毒撚上連登係沒人理

巴打comp定fin tech

comp